咩叫西西里汁

如題

西西里做既汁

黑手黨汁

閪閪裡汁嘅簡體字

我聽過拿破崙汁 戴安娜汁

全部都係茄汁黎，屌

屌！

姐係雞汁

又一件未舔過閪既青頭仔